# ZAD 1.

## 1.1

A: x jest rodzenstwem y

B: x jest kuzynem y

C: x jest współteściem y

D: y jest machochą x

E: x jest przyrodnim rodzenstwem y

F: x jest szwagrem y

G: x jest rownoczesnie wujkiem i rodzenstwem y

## 1.2

Patrz main.pl
